Virtual Youtubers討論區（414）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

實用Vtuber資訊網站

情報網

多窗睇youtube網

請用不推文回覆

貼J圖/MEME圖時引埋source

同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

.

岩岩肥佬個大靚絕
龜左成場就係打依d

祭果隊第1

兩招大combo靚到

Apex 討論區

35搞咩打左成15分鐘都仲未打完

Chatroom教miko都唔識

花芽姐 頭兩屆APEX CR CUP冠軍隊成員

兔王得20k人睇
係咪水尾

坐完10碌唔識打交

唔係哩個lv
係望邊都要order如果唔係兩個都跟佢望同一方向

依家尾圈改左 , 毒氣同直布好大優勢

依啲掃球黎嫁啫
btw我忽然認得出個sumire最近跟住我偶像wokka打cr cup

不過叫佢玩返EASY啦

終於用快攻手

啱啱係咪兩個肥仔輪流開大

唔識玩又鳩升D技

磨到2046

卡下關先好睇

會長玩左半個鐘仲係起點小兒痲痺

直布感覺勁好多
個場又超多冇天花地方任炸

一帶二難過自己打

果圈細到咁都咁多隊真係開轟炸機都好

隊友ras

肥仔衰肥同樣衰姐

第一屆唔係

阿狗唔知會玩咩apex呢

MIKO超絕苦戰....
睇聽日兔仔都差唔多

一首咁高音 一首咁低

轉咗我偶像帶隊之後得第4，哭啊

达哥天殘腳篤死久瀨

肥佬招大又快又痛 相反邦加招大就

貓歌好舒服

我船世一

HACHI生日倒數 10點開波

其實唔敢睇人玩FPS 真係頂唔住

聽到佢大叫"唔係哩邊呀！望後面後面！我喺哩面你就去守其他門啦！"
係我嘅話應該爆晒粗

仲有維新嘅雞飯美心流

點解

食屎啦一馬！

會長求其搵d野玩一個鐘就讀sc
玩咩無所謂啦

我都聽到
其實幾好笑

AZKi聽日先

我羊世一

暈掛 尤其係第一身

towa個隊贏到

自己專精FPS 睇其他人玩會好燃燥底
我真係無獅白咁好EQ 認真好佩服佢

三家姐一定好想去捉鬼

35肯睇出技表出極未

最尾果場都拎左第一架
仲要好似係佢地KO左CORNN果隊先令佢地次次都拎唔到冠

點解人類得兩隻眼

不如問點解得24個鐘

第二屆姐
第一屆係shomaru7同bobsappaim

清左半箱水終於贏

35終於打完

終於打贏

兩隻眼都可以睇幾個mon

【歌ってみた】金木犀 / Covered by 花鋏キョウ【くじら】

【歌ってみた】ガランド Covered by NINA（VALIS）【ニナ独唱】

ヴィラン - てにをは (Cover) / KMNZ LIZ

【歌ってみた】メビウス / 柊キライ【Kotone(天神子兎音)cover】

金曜日のおはよう-another story-/HoneyWorks【coverd by エルセ＆響木アオ】

喱首個前奏真係幾catchy

貓會唱埋wet,同團長一樣精通lemon

意識問題

貓唱lemon有ウェ

總覺得人中0寫得太好搞到依家睇番第1集覺得個劇情奇奇怪怪咁

試下呢招

果日睇RAS CPT SELLY 3個打RANKING加埋40KILL
心諗

學csgo咁幫佢地統計fun fact然後貼喺chatroom
例如佢臨死前同時比6條友打緊果啲

又斷

又error

斷線大賽

又彈

好好聽

ウェッ

APEX就算啦 我自己玩好過

TMT果隊最勁果個係咪花芽

miko：幼女！？

白上組

捉鬼好過

三家姐嗰把係善良的槍

呢隊真係觀戰組

睇緊一ノ瀬 有個人俾佢射仲慢慢走佬 俾佢射死完 原來係FBK

貓第一次唱king

King

得胡桃のあ打得
RBC係玩得多 但實力就...

拖華咁都偷襲到

開住台玩住等點睇

玩到500lv都係咁

好明顯

輸上去

佢地組個COST應該用唔哂 如果拉個勁D既都可以玩下

睇返先知原來post1己經有我份
唔該大家以後講野尊重小小

又炎

小千殺我阿祭

炎

即刻轉台

10+4+2？
仲有2cost 其實都唔夠

まつり即刻入靶場

要自己一個打

COST點計

又想去cabaret

呢D比賽其次 幫手拉人氣係重點
始終有一ノ瀬呢個人板係度
唔係既話佢自己公司隨便拉人都組到一隊

頂獵12
大師10
上鑽石 8
下鑽石 6
白金 4
金牌 2

應該係

第n次po
＝＝＝選手的COST表如下＝＝＝
銅牌：1pt
銀牌：1pt
金牌：2pt
低白金（IV）：3pt
高白金（III～I）：4pt
低鑽石（IV～II）：6pt
高鑽石（I）：8pt
大師：10pt
頂獵：12pt起跳（因人而異）

每隊最高18pt 徵召之後才升RANK的不計入

lm

35

次次就第一隊死好難拉到人氣下

†魔幽鬼†

即刻俾錢睇兔女郎

又擰轉頭

咁多水鑽組返來咪蝕死

差唔多了

係咪得佢先會咁識玩3D

比賽冇咩所謂 最緊要拉到佢地一齊練習

35大叔

睇人中都係鍾意睇35多過ぺこら多啲

分咗po㗎喇

miko：下次黎要揀個靚位

練被人屠

ROBOCO換成AQUA應該夠PT?
橫掂哩組都冇乜溝通

AZKi 第二套衫個畫師過左身，delay個stream到聽日

rip

一陣就圈內大戰

你係咪又狙擊牙鬼

用真司啲錢去蒲
之後話真司都會咁用

.
HACHI 開波

TOWA吸貓上電

其實我覺得鑽石個cost分界線
唔應該係鑽四
會唔會遇到大師 頂獵
差別好大

唔怕俾人殺得快 最緊要有互動有得笑

聽講係工傷意外去咗

開波

鑽3咪入頂獵場

Aqua最高得鑽四？
我唔知佢係 8cost 定6cost

狗開波

兔都20k，水尾了

Kanata要讀到聽朝
我可以飲多杯咖啡
唔夠一陣落街買紅牛

Encore再黎ahoy

V界歌姬

mio要人

有時本身有打開個班會搵多個做教練教D無咁勁嘅，好似UGE都會搵佢KAWASE做教練即時指導佢個隊

RBC有實力都死啦
明明1070TI
但係隻隻驚都開vsync鎖30FPS
一frame drop lag到小兒麻痺
玩條撚咩

呢隻驚單人玩好無聊唔知點解佢會單人玩

我發現你呀，好針對性對我呀

船收台即到 貓唱又幾正

你係管理員???

hachi

早知牙島玩睇V資歷個陣我都玩埋一份

你先係

其實我覺得Kanata玩gtav嘅方法有少少似miko玩人中
都係隨便行享受個世界觀同啲設施
不過睇Kanata打機有時會頭痛
同埋佢唔清楚邊到有嘢玩

痴線隻狗一入就打rank

笑撚死

我見到BIG STAR個教練團笑左

所以佢其實用廣域設定

呢度巧不健康牙

嘩

開波就飲酒

小千

APEX唔打RANK真係無咩野玩要練既訓練場咩都已經有得練

貓唱到咁健全

小千冠軍

話說其實窮撚用60hz mon打FPS係咪都應該熄vsync
會有少少tearing,但一開vsync就算舉槍都會感受到比平時慢

你自己睇返d對話啦，次次好針對性性啄住我，我假假地都係管理員黎架，我希望你可以尊重一下我

反正銅牌又唔會扣分
唔玩rank先傻

其實打FPS根本就唔會開vsync

應該係，次次stream都30FPS
之前有鬼佬SC問過佢
但佢可能唔識set返好

狗狗d操作睇落好似有板有眼咁,係咪錯覺

就係想知係咪大部分人寧願tearing都照熄?

FBK組 三場 兩個00

一定唔係新手啦

永遠の22歳

船長一睇就聽到Ahoy

mozambique

係

希望今次贏到第一

本身GAMER組出身 就算點廢都有打過機掛早幾年APEX紅到全世界都玩緊啵

好慘
2個中下水平

有咩?

狗上次都玩通霄先食到雞唔知今次點

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多釣魚、罵戰，
而沒人監管或移除回應，
本來我讓小朋友來貴壇，是開開心心來討論vtuber，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些釣魚罵戰，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

你唯一可以揀既就係換144HZ

有
我講下笑 唔使認真

HACHI 開唱

上年6月

狗之前有段時間同shion成日一齊玩apex

支咪唔掂

又係玩到唔想收台

一齊練都冇咁點

星街上次話上臂推入好難

上臂推入係練.......胸

唱第一次果陣都喺度仲留埋言

早晨呀～～～～～～～～～～～～～～呀～～～～～～～～～～～～～～～～

144hz mon 一樣唔開vsync

35送藥水

星街又殺豬

其實我幾開心，上面有巴打陪我癲

連V冇野多
痴線佬最多

阿狗執左400粒重彈

我都係

你點知的

鬧交最多

因為平時練唔到胸肌

最鍾意睇V玩apex

三家姐又冧低咗

音量一大就拆

知道可以溝女之後
打算去唔同店睇
用真司啲錢攻略啲女
miko：我已經唔想理錦，女人最重要

上次星街拍心口啪啪聲咖 (應該係肋骨黎

don't say lazy

係咪同kanata嗰次

終於打贏一場交

痴線佬點會唔鬧交

以前中學有次週會 個陣好似得中二/三
學校唔知係邊度請左班大陸黎既殘障人士
有啲係肢體有啲係智力咁啦
跟住逐個逐個係度講點解會殘障
一開始都係佢啲咩比人拐走呀老豆老母唔要個啲行野
講講下有個坐輪椅既話自己其實唔係智障亦都無殘疾
但係細個可能反應慢啲屋企人以為佢弱智
跟住比人送左入特殊學校
然後入到去比個智障既肥仔將佢由3樓扔左落街
所以佢就變左殘疾人士了
聽到一半已經完全忍唔撚到烏低身狂笑
搞到啲老師開咪叫人唔好再笑

所以痴線佬係會打交

終於唔係一見到人就死

結衣

係 啪到大猩猩咁

又作反

我屌
點解睇v po都有d咁好笑既野睇

Astel又殺前輩啦

又係fbk

Kanata上次同會長一齊都係咁
啪啪聲
之後會長話係咪肚
佢話係胸
猩猩咁

又殺fbk

RBC個screen好窒

佢個FPS counter keep住有100左右FPS

估唔到阿狗真係玩apex, 佢變咗啦

遲咗黎
狗竟然玩apex

我記得有條片係講星街
由自稱boing boing
否認平胸 到 扮大猩猩 嘅歷程

之前都有玩過啦

星街又練變超西

無得出街好大壓力

用真司嘅錢麻痺自己
唔再理錦嘅miko

我2c係佢竟然唔係玩嗰啲8Bit 乜乜apex

木口班女成日下午就空晒，夜晚就撞到仆晒街睇得邊個呀

iofi 喺hachi chatroom

lofi

最強聯絡人

睇狗玩槍game志在聽佢狗叫，係一種享受

但真係lag過其餘所有人

MIKO今晚係咪睇之前投票輸比真點哥斯拉個套戲?

好似之前直播已經出現過

我覺得個Stream screen lag 係因爲RBC個stream强制確保畫質
而唔係佢Game FPS低

係媒婆

星街跑到d腳步聲入哂mic

星街d叫聲

星街:依呵依呵依呵依呵依呵依呵依呵依呵依呵依呵依呵依呵

HACHI 好正

最鍾意聽狗鳩嗌

胸を張って

張る胸ない

佢平時Minecraft係鎖30FPS
但係明明Apex fraps count到70+
觀衆畫面都係感受到幾秒一lag同唔暢順
唔知佢係咪OBS set錯碼率

但係今日支咪真係好唔掂

我想問你地玩apex係through steam 定係origin?

星街叫到好似殺人咁

steam

變超西

狗最出名係玩Doom
話曬都係現代人

美中不足

origin

Ps4

UGE2場第2

建議steam
origin舊嘢好撚廢

應該係固定左
無論RBC個畫面move得幾快 個畫質都係一樣高
一般來講 畫面move得越快 應該會犧牲一部分畫質去make更高FPS

應該大部分人都係origin

黃金斧.jpg

Bora差少少

一見到人就狗呼狗叫

apex成個server都好廢
成日crash

Steam
origin好垃圾

原來steam係好d
有機會回坑個時試下先

呢到好似steam多啲

點解hachi唱歌咁好聽

ps4>steam 玩慣左手制自描r99就玩唔慣mouse r99

CRASH唔關個SERVER事

節目效果既野...
佢一邊9叫一邊冷靜開槍咋

一邊開星街，另一邊狼媽，好大對比

張知識了

咁慢動作應該關事？

三家姐今場支槍有射中過人

好彩之前喺到見有巴打推薦
我先有得聽

唱bingo歌都高汁 起碼唔會想mute

哦---係---哦---係

真
我都係見依到係咁推先入坑

歌聲好入耳，聽得好舒服

好正

佢同Tama不仲
成日專登撞台

星街個到有兩三個人每條片都一/幾個紅

幽靈公主？

我 hachi>其他

你CRASH係咪CPU超左頻

石油王

我夠日日推涼菜

哈池吉卜力歌連發

35會唔會用自己個3D拍返人龍個MV出黎

OMG hachi

但哈池直頭係第二個次元
t-99

miko又黎ばかみたい

好好聽啊

太耐無見pekora

唔覺
兩個最多咪hachi好少少

講到第2個次元
v黎講得toko比到依種感覺我

清唱都屈機

星街唔識克屬性打 做到斷氣都打唔死啦

第2個次元
v黎講得團長比到依種感覺我

可愛真係大哂
街場預到依d mouse都掉撚爆

勿認真

toko聽過下又唔係話咁中
近排最中係melissa
真係靈氣同型棍既混合

UGE個隊都唔錯，2個鑽都打開比賽，葉山都係玩得多個批，應該幾易教

當歌喉去到某一個程度，之後就只係喜好問題，鹹魚青菜各有所好

又嚟

連V日常 戰歌力1/1

我嫌涼菜無人講想引下戰

好怕女音唱依種聲.................

ON9 D傻仔揀首冇得唱既歌

牙露又病

葉山solo手掣上鑽㗎

roboco嗰隊真係觀戰隊嚟

..... 我話apex

天使畀部扭蛋機食咗

金斧頭真係懷住殺意玩ring fit

唔開echo 把聲聽得仲清

158心跳

個人最鍾意Hachi同牙鬼啲笑聲

場都入唔返

有食到咩?
唔係得牙水講?

但佢仲係白金

垃圾ser

打埋隻boss 準備call白車

真

唱功之嘛 李x勤容x兒冇咩

聽左咁多歌，尋覓既變成唱功同靚聲以外既野
例如對音樂既解釋，創意，個人風格，令聽眾感受到獨特既世界etc

sor 4 1999

Holo群組

冇 睇啲v玩 自己同fd玩嗰時都成日crash
我cpu平時50%都未用到

咪就係佢講
玩玩下突然唔見咗

一晚可以斷咁多次

近排個update係有bug
之前半季都冇crash

melissa d歌我返工or坐車成日都loop
好襟聽 好chill 試下

不過講定先，佢係錄音室型歌手

Towa玩到唔願訓點早睡早起

初初入坑已經聽過

咁你就唔好講到2個次元啦

應該係抽完幾野止蝕走人姐
幸運天使俾部機食冇可能

用咗三個半月 終於可以爆機
不過仲未打嗟怨之鬼

阿水建設好似正式收左天使
睇Kanata個chatroom見到
睇黎冇機會去兔田

35 三回行動
等陣睇戲

我WIN10 5.1GHz
avx offset開到4從此無再crash過
你去睇返咩原因CRASH 有無彈ERROR報告

仲記得以前慢動作
拎小幫手獒犬槍槍爆頭

哈池第8次元

曾經上過鑽

天才

Azik第二塊皮個人設走左

記唔記得當年兔點挖月番嚟

冇玩apex睇唔明
其實狗算唔算有d料

青金石
想當年牙月都係 係藍店度打工

比狗camp死條友肯定激撚死

講完就死左

只要係Moona看上ge人才就會挖角

不過Kanata唔似會俾人挖
除非會長同佢玩
佢應該會係好loyal個種員工
容易俾人昆
覺得公司請佢係幫左佢

Iofi

lofi求婚

聽佢鳩嗌就得
見到佢成日唔補甲睇到中風

燈
梳

叫射得下
但係身法觀念算新手
應該係咁

係你粒U體質差靚電壓上唔到高頻啫
我之前粒SP97上到5.4

兔其實除左moona好似都唔打算再請人
似係Moona諗住幫兔仔R人入會
而家好似得botan係moona開到口想請
上次見到天使都冇r佢入會

IC
啱先搵咗佢最新個條APEX片睇，原來再落D有呢條。THANKS

上年6月走

全世界玩APEX都唔超得頻啵

我淨係想聽佢鳩嗌
純純粹粹既鳩嗌

呀水Netherite全附魔鞋做大獎

冇撚有錯
中風都要照聽 好治癒

我直接幫佢人工呼吸

屌你打爆個毒罐毒自己

咁我記錯game
之前粒10900K大超完我測咗好多隻game都穩

可能因為唔想影響azki/cover，同埋要處理身後事同死前留低既工作所以家屬唔公布住？
半年會唔會太耐...

HACHI 生日快樂

Hachi生日

牙心去咗邊

我愛hachi 我愛hachi

佢輸得太勁又開始召喚指示廚了

但又要求大家要溫柔地教佢

訓左？

見到你sc了

可能係

見到人嗌到好似玩恐怖game見鬼咁
好撚吊鬼

2個人格隻抽緊

咁樣得知都真係會幾sad

真係超鍾意阿狗9叫ORARARARRARARRARARARRARARA
聽足10分鐘我都得

Kanata同初見講話今日係上級者嘅配信
因為只係讀sc

訓覺stream(真係訓覺）

水請咗咁多人返嚟終於有嘢玩

投票啊各位

GYAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA

上-噤界
下-忌日快樂

大概心心的確死了

星街:新年快樂新年快樂新年快樂

心心又唔知醒

邊套恐怖d?想睇牙櫻比人嚇

「光の向こうへ」/ HACHI 【official music video】

兩套都未睇過

159

BIG☆STAR既默契

兩套都係恐怖片

似乎公海都係今日知

你未夠力千啫
我已準備好聽狗唱100次香水

硬係覺得狗如果認真練下既話唔會差得去邊
不過好少見佢會長玩1隻GAME
apex應該都係睇人玩得咁開心自己又去玩下過下癮咁

我模擬緊佢見到敵人個下姐

google左d圖睇落好似上面個套恐怖d

上面果套幾唔錯,但相比恐怖片其實更似怪獸片

心心應該真係瞓死左

Hachi唱歌真係好撚好聽

有起身講嘢㗎

下面個套似笑片

希望會磨刀

無記錯好似無乜對白

應該係警察要調查先延遲公佈

仲有

我想聽佢講粗口
ボケ！ぼけかす！

轉載k島
"去年六月就過世了 因為是意外警方有介入調查，塵埃落定後才公告"

今場輸一ノ瀬著件白甲上去

聽日８點HACHI 仲有重大發表

原來香港係無聲絕境
啲譯名

1

有個好似係台仔
係咁講中文
話聽唔明彼方講嘢
之後又話睇唔睇得明中文
cls

係，azki喺chatroom 有講

我直接GOOGLE日文名，佢WIKI個到出咗台版譯名比我

んなああああああ

好q

kzh

係心心

鋼鍊ptsd

英吸不滅
Kuzuha 10殺

係心心呀...唔係癲婆

SON係STAR組上面

呢個係twitch開台定點

狗睇左忌日快樂2
所以半劇透左1唔想睇

３回行動

聽日後日繼續apex 好忙

好cute

牙祭

發現自己入左會然但好少睇會長

呢首BGM....係心心呀

終於可以玩APEX都唔駛比人屌

唔留檔
如果多新歌我就

完了

咁你入牙水會算啦

睇無聲絕境, TWITCH睇

原來洽洽馬個台係可以靜謐

btw,d 電子聲咩黎

feel到狗想收台了
可以睇其他女人

佢玩少d apex我就可能入

電動牙刷vibrator

狗扮緊乜9野

刷緊牙

黎asmr不得了，攪到我谷住谷住，即刻刷返個牙先

佢係床到睇會唔會訓著

個感覺好清新

我最近都買咗枝電動牙刷嚟玩 算唔算同心心てぇてぇ

feel到口水滴緊出嚟

好治癒

你同牙膏てぃてぃ

好想飮

好耐之前就用緊電動牙刷
即係好耐之前就同心心貼貼

心心口水好甜

netflix又冇,watch party又鎖區
想死

肯定好腥

仲有蟲爬緊

所以我退咗WATCH PARTY, 靠YOUTUBE算

應該都係之前唱開嗰啲英文歌

聽日後日基本上係全日都有APEX活動
DTN大會同ガレリアぽパ交流戦

最尾個首一定係RIP

VPN得唔得

youtube點睇
每次都比18蚊租?

狗會唔會玩apex都耐久

有人試過連用nord都唔得
好似話你申請ac果一刻已經會不停check住你ip之類

apex撚狂喜

睇下佢推箱都好
人中四真係有D悶

係咁提會長 黃到金

係，反正WATCH PARTY又限區，不過要高畫質就要28，有D新戲就38

有冇人聽haachama台聽到高頻音
開其他台冇

聽到有啲頭暈

只係有睇meme review

會長最後通常係rockabye
次次都係個堆歌

有師兄話自己租日本VPS起VPN係可以

玩番10個鐘熟習下個驚好正常吧

死神又唔係得rip點解要唱死果首

點解套戲靜到咁 連樹葉 報紙聲都剪走左?

租左了,打住古戰一齊睇戲

咁佢鐘意首歌嘛

玩左兩個月200個鐘都仲覺得自己好新手

終於打贏咗一心第一條血
不過佢得咁少回生 每次都得嗰一次機會死

要慢慢浸返黎

首BGM問題

話說佢首新歌點，有冇後續

老師ASMR

你都玩得幾密下

幾時到你直播等我地撞你同你表白

會長最近直播真係有d悶
睇佢時間表得meme review係吸引

格硬食晒啲回血嘢應該好快過

間唔中先做下

咁夜

我較到好大聲 嚇撚死

返工無嘢做就會去污染區搵支那蛆殺下

連整跌少少野都會比怪獸追

35都醒過戲啲人
知道直接瞓就得

不如你下次直播就show自肥戰績吧
順便hidden tag曬成個hololive
有同牙狗玩過Apex

邊訓到咁多

準備上三十萬subs

咁你真係有自肥

點新手法

射唔中人

每日至少4，5個鐘
放假可以打7個鐘以上

開始老

意識觀念唔夠好唔知幾時要做啲咩咁
同埋好唔穩定
一時好準一時唔知自己做緊咩

不過依排好左了
均傷同kda每日升緊

我好興奮呀

終於唔使打仗

個死女包，如果唔係唔可以出聲，個老豆應該一巴車落去

準備好數錢未

鯊咩正d

麵包狗隊惡靈九成九冇手指

嘩呀狗收頭食雞

老師心跳聲

狗然左？！

踩一捧一？

狗都食雞了，但今日我都仲未食到1場

夜釣人士

ancient one + ancient dagger

休戰！

個女呢種性格肯定會累死人

雖然已經死左個

你打慣龜縮定勸交流

啱啱我食咗場

我自己都係S7先開始玩
不過個零月前都未開始睇V

用Haato bgm做哈洽馬既嘢
無啦無啦

槍法真係只能不停練 練下訓練場打移動靶搵到MAIN槍都好緊要既

ina同id玩多過jp黎

家陣冇？

初初玩好龜唔敢打
依一個月開始會撩交打
有贏有輸

有時做下黃雀咁

因為多左好多新人睇v,而俾v推左入apex，包括我，聖誕特價果陣買冠軍版

又唔叫

果個叫天鳳dc囉ok?

你咁勁
我咁廢
我哋兩個世界嘅人嚟嘅

意識呢啲最難教人 最基本第一樣野就係唔好貪
1-2分鐘內解決唔到戰鬥既話要諗下點樣撤離戰場

好似35咁講點解唔住係出面係瀑布既山洞入面

英文問題掛

兩個FGO之友

痴線均傷300都叫勁

200

睇V玩先想玩

心豚正常發揮

終於到周末時間
有時間睇V LU
有冇邊個台好睇

我都知依啲最難教
所以成日想搵個勁少少但又唔係差幾級既帶

唯有靠打多啲交下學費靠時間浸

Anya應係jer咗Ina好耐
條友日日睇Ina Stream

講起apex順便問埋
新手有冇話應該玩到點先開始玩ranked
定其實冇所謂10lv就入得
因為我好唔慣玩ng
打lol都淨係打ranked

睇勁人stream會唔會學到野

所謂既身法槍法呢啲基本野就得閑無野做就開訓練場練下
其實呢啲野都無靠肌肉記憶

終於搞完部ps5
可以一邊睇v一邊down game

apex打rank其實仲好
分番啲類近對手比你

你見岩岩呀狗啲對手都係戇鳩鳩

S7開始+1
有部分原因都係睇得多想打

痴線佬想攬炒

睇下睇邊啲
睇到職業/半職業個堆我覺得好難

唯一學到就係點溝通戰術同埋報位
因為佢地好多枝槍都好硬可以好進取

變相你枝槍無咁好就等於送頭

可以 睇有教練解說果d仲好

身法槍法有進步呀依啲

開發

開發夏囝

開發者律可

無頭東宮

隻腳踩釘個下睇到都痛

直接入RANK NG打來都嘥氣

大切断

牙紫開台咁大件事...

套戲個氣氛真係營造得好好
但可惜我冇記錯既話第2集係垃圾黎

show blocked user 如月千早

如果你係牙祭fans你應該慣咗至係

我都係得200

地方媽媽需要你的幫助

慣左同block你係兩件事黎

ok

最後一條血

牙祭holo第一清楚 尊重下ok?

唔知禮拜日meme到邊個呢

ina識日文，仲要溝通到
似時間問題大的，以ina正常開台時間，唔係jp就佢就根本夾唔到

SHION開台咁大件事都冇人講?

博士係咪代打

講完有冇笑

竟然咁快嬴左

開台抽卡有趣好多

頭先連V阿夸講左啦
之後就冇再開戰

ame

有工商先算

Watame

印尼都係+7,其實都係差唔多早

咁我番去打ranked了

Ina同ID組個氣場夾啲

Watame上過啦

咁Luna
我燈星期日晚有四期生collab

唐巴快啲黎啦

冇工商都可以抽卡

詩音要人

感覺jp真係少朝早開台，相對難夾的

okakoro tete

EN

俾老師摑好爽

Polka心諗

雖然有同Ina玩過

諗落其實只要唔生多個仔就唔會變成咁

只要出過一個post係NSFW都會有依個warning

恭喜

係，末日片生仔通常都係負累黎

其實ina個時區應該係可以接受到晏晝3,4點打機
應該純粹係驚溝通唔到之類
好想睇佢同船長一齊畫畫

日本3,4點係PST凌晨
佢唔係PST一兩點都要同正職就時間

好似真係未見過ina開到中午
ina可以用日文溝通，同nene，polka果次好似全程講日文

ina自己好多時都係朝早先訓,其實係夾到jp果邊時間
可能忙緊室友d野掛

老豆

頭先整嗰陣切親流血死左一次
之後消毒嗰陣又死一次
依家轉生左兩次

遲d就有,同哈洽馬玩就係11點

小學生切親手問SIRI

同EN都少collab
佢正職好忙

又要一命換一命

獅白啲布一日少過一日

小學生係咁

包到咁緊邊吸引到人

高頻OP，可惜老豆已經

虹人上水!

Kanata話上次新年去飲湯會係呢段時間內最後一次大型 off collab

爛片
唔係Miko陪都唔睇

我以為你瞓左

拍得唔錯，可惜老豆無得生存落去

咩原來第2集比武肺搞到拖左成年都仲未上
唔知點解我以為自己睇過第2集,可能剩係睇左預告已經feel到套戲會爛

專心聽唔講野了

我覺得都算幾好睇丫 純粹係只要一開始唔生仔就唔會搞咁多野出黎
同埋如果就咁打跌少少野都會引到怪既話我諗佢地應該一早死哂
一年365日點樣先避得開永遠唔打爛野

仲要開頭就打翻咗盞提燈

嗟怨之鬼

究竟有咩開心野

要人

住水邊/瀑布根本唔洗驚

重返B站

小學生都睇咗咒術迴戰

D過場效果好好，真係感受到當時個情況係幾嚇人

我懷疑我就係睇完呢條預告已經覺得第2集會中伏

又消費老豆

爛狐

睇戲encore加鐘

有冇LINK可以睇

套野會否太僻
點搵

啲gachi搞到祭想打apex練習多啲都要打篇文黎解釋

miko念念不忘呢套鳩野

睇唔到
失格了

要落記得落埋ID

我都係直接係amazon睇

開個會限扮醉唱下歌咪即刻唔嘈

師兄自己搭vpn?

睇左陣個虹人玩eft
又真係識玩

唔用watch party 直接上amazon睇

原來係有個高手供裝帶緊
冇野了

Rushia係咁考慮緊應唔應該upload段會限message
佢del左兩次

你係佢妹

天使清到底一日追幾多個stream
DD楷模

我啱啱搞掂amazon
播咗2秒 35就收台
好想一齊笑

今日由5點睇miko睇到而家 好滿足

我仲戰鬥緊

我主要睇Kanata
然後就係會長，Haachama，Miko，星街，Shion，Rushia，船長，peko，Watame
其他少啲睇
不過撞的話通常只會只睇一個或者兩個，唔會做看更
或者真係要訓就唔會睇，如果唔係會死

因為YouTube有member message notification

佢今日單挑打輸叶好自責
觀戰都唔觀戰 直接開靶場練槍

Kanata最優先

公主呢

Towa同公主少睇
如果冇其他人開台會睇
Watame睇佢係咪直落朝早

手を上げて
Clap your hands 海の向こうまで
Clap your hands 届きますように
手を叩こう 手を叩こう
ほら一緒に Everybody

Kanata講緊 spam

ねね

仲識得即時翻譯

其實除左香港同台灣
日本同鬼佬個邊有無講佢地既不仲說

死返入老母個閪到PekoPeko啦

兔好黃

10分鐘之前完咗
咁快就翻嚟打過

我早過你金盾 所以唔使so你

佢唔尊重我夸
準備開佢獨輪車

你唔黎祝我點解要我黎祝你

珍

holoCN 支那姬陳水扁100萬→兔子沒回她，自己發推：好耶兩點了 那我也要睡啦
嗱唔係得我地咁講架

兔扁不仲 又不是新聞

我啲翻譯信6成好
水平未到可以即時翻譯
好多錯
最好事後check翻

幾時開班教影分身

我都想學影分身
一次只可以睇兩個台唔夠

睇返水姐串到
D人同佢おめでとう佢一個都唔覆

水粉：佢好少用twitter

水粉：我水社恐陰公豬

社恐唔敢覆人twitter

淨係用微博抖陰

但係夠膽出post

收工都仲用Twitter OT錢你俾？

可能平時用開b站出po

冇可能

如果唔係依到啲NGA B站師會貼出黎

我水超脫成個HOLOLIVE 洗咩俾面你地

Risu同Oga首歌又幾好聽
Risu把聲真係幾特別

皇上寧願整唔見手機都唔去おめ水姐

1:34:00
睇翻トワ今日贏嗰場
すみれ真係好carry

法國我哋叫佢做水
都算好有禮貌
唔係叫 支那姬陳水扁

反水勢出曬黎

打咁撚多隻字

十虎一直都在

建議去聽哂佢啲歌回

Kanata 收左台
收台之前掉左個橙色sc支持佢

感動既係連V個好多人都係有正確價值觀

係咪得我一個深愛著水B

沒有真正的十虎
只要有心人人都可是十虎

船=Trump
夸=Biden
Stop the count

成個連V你最愛佢啦
晚晚都想推佢

有性冇愛

佢就黎變成Shion去搵阿夸

我條女cos Shion多D

之後你cos Aqua？

呢D情趣野唔方便透露咁多

真正嘅aqua crew
變成Aqua

關於依次vtuber apex比賽，原來我偶像百鬼綾目個friend喺7粒鐘前有個重大消息公佈咗

就係終於諗好咗隊名

所以其實點解出席唔到訓練賽？

講左D咩?

客觀因素呢，我偶像練聲要由下晝練到深夜，shion又大病初癒，今日休戰都好正常
戰略上黎講，今日唔黎custom掃球，咁打真軍果陣，敵人就會唔知我偶像有幾勁，可以藏招

話hey民好勁可以無視佢地
自己處理唔曬都希望大家可以繼續無視
之後好似有話同營運講
然後好似話大家已經飽受訓練
一開始都有spam黎指示佢點打機
依家都冇咁做

大病初癒 但可以喺凌晨開台

thanks

佢係開開呢D時間

冇11點都唔起身

安眠配信

指示佢打機唔算spam吧

backseating 其實都好乞人憎

荒れる
荒らし
最接近嘅詞應該係troll先岩
佢都話因為打機太垃圾俾人洗好好笑

比啲咁既對手阿鬼簡直is侮辱

我夸連玩都廢事

好似冇 只係日本amd刪咗佢自己個retweet 照樣有like零售嗰邊

會長會唔會未醒
chatroom都禁左冇開

會長要俾100萬円Kanata啦

好少見 會長會唔知醒

名存實亡

#起きろ桐生ココ

起きて起きて起きて

居然未起身

會長末起身，free chat出現彩虹SC

諗諗下會長瞓過龍算好事

早晨各位
琴晚睇完星街做運動，訓都訓得特別好

會長全肯定廚
會長遲到瞓晏咗 好事 因為會長多啲時間休息
會長冇遲 好事 會長直接面對小粉紅 代表佢心態良好

皇上應該要爆血管

Cover御用PR

會唔會俾人車

字裡行間充滿恐懼

叫星街用斧頭爆門啦
叫初號機爆門

不過真係好少見會長會瞓過龍
以前做asacoco仲早起身

1ココ了

如果9點起身又撞火雞tak show

個待機無o左啦

歌回冇左
似係manager閂左多過會長訓醒

火雞係真ky

佢成日都係咁

御用PR

咁搶口，keep低佢，睇下第日有無機會鞭屍先

搶口到
佢都幾堅持ky屬性

新聞報導

食緊早餐都要幫手

黃上又黎遲到直擊

到底今日要等幾耐呢

真性情

咁樣佢係咪都叫間接同會長扯上關係

藍絲踩多黃絲一腳又點算係扯上關係呀

吓
咁牙兔直頭串都唔串牙水係咪叫friend子

Anya睇台

黃絲唔想同啲藍絲討論唔得嘅

條友大DD黎
冇Ollie咁明顯
但係日日都睇Stream

好狐忙到

要切手指了
ゆびゆび

subaru都醒左

今次狐狸會唔開到好似上次船紫咁

唔會

一醒左見到三家姐開台

我覺得會3coco

會長訓過龍總覺得係長期太操勞
身體唔比醒

只要Kanata唔係同一個時間瞓既話應該冇問題

已經有獨輪車
皇上無視佢地講緊會長應該送咩同446 3D

走去講獅白

天使星姐係咪都未醒
會長要交罰款了

天使頭先話自己唔眼訓，去食嘢
結果直接訓左

無啦啦早起身，就見到狐開起身直擊台

終於可以見證傳說

保守估計2個鐘

話說今次直擊報導會唔會留底

座長都睇緊

無事既
唔會又六個鐘既

三妹咁博為咩明明桐生會僅次於百鬼組鍾意比人放置

黃上會唔會等人起身等到120萬

再唔醒會長就要玩switch

但最正就係holohouse有3個人
唔通三個都訓過龍

定係又變神回

會長冇起身？

屌你，阿狐個tag

準備緊船紫2.0

黃上抽水抽開有條癮

幫會長吸人氣，增加話題，好女人

係
訓過龍成粒鐘

本身無打算開台就唔係訓過龍

已經講緊想同會長玩咩switch game

如果尋日放風會吸天使，咁就真係傳說2.0

正常，佢未醒先大鑊陣間仲要同火雞合作

皇上想同會長玩桃鐵

再唔醒要大亂鬥同桃鐵collab

三家姐不如叫埋座長一齊講喇
座長假假地係holo遲到紀錄保持者黎

我地牙鬼永遠都唔會遲到
好女仔

可能真係同床攪住訓緊

係時侯道歉收Switch

真一姐

幾肯定牙星同天使都未醒 牙潤係咪都係個邊

為左100萬
究竟有冇人即刻衝去holohouse踢門

我都懷疑天使又走去會長房訓
然後熄鬼咗會長個鬧鐘

為表歉意去買機

牙潤去拍門都冇用
冇人應機

任黑恥辱

幅圖係幾時的？

嘲諷

一陣holotalk會唔會抽水呢

聽日meme review應該全部都係抽會長訓過龍

已經上咗JP Twitter trending

EN唔會囉

未搬入去個時

同居協議

Reddit開緊turbo了

唔係EN反而先會咩

上左trending第一

提都唔想提
唔想影響到自己
依到啲ching係咁講

Trend 1位
播埋歌

有冇圖

22k 同接

笑死

未少
上次小學雞4萬

出眠X本未？

100萬爭奪戰

支那人落藥play?

公道講一陣火雞開台都要睇

有另一條友好鐘意出眠姦圖
畫風唔錯

上次都係由fubuki直擊嗎？

上次2個人遲40k
今次得coco除返2咪啱啱好

就上，world trend

係 講到冇野好講

咪撚乜都支那人 支那人奶完你屎眼咩 天使x會長唔得嘅

隔離房有天使
對面屋有星街

居然無人上門踢醒佢地

我以為EN奶撚完你屎眼咋

RTA

搵人開定post

如果加埋團長琴晚係工作室過夜就正

天使 => 2回寢
星街 => 生仔玩完Ring Fit
你估佢地有冇咁早起

1分鐘後我開

Virtual Youtubers討論區（415）

唔洗了

你up乜鳩呀

最緊要唔分post

學緊你抽埋啲濕鳩水呀

話Kanata可能出左門
皇上冇佢line
好似係貓狗有

竟然冇

會長都冇Kanata嘅line

想知關En咩事